有一種男人叫 「徐天堂」

男人在心中

有一種男人叫海天堂

任天堂我就識

堂你老母